集中破燈！NV 係最後希望，其他咩都唔使理

MI AZ 郵票多已經可以放棄

集中NV
1點再點票！追8千！

連登仔：印票
仲講黎把撚

藍州，唔係咁易，希望有奇蹟

MI 好多問題票
AZ 都好有機會係

唔會係1，2日內處理得到

NV 贏左就唔使查

PA NC GA都唔好咁老定

賭城一定偏藍

如果真係贏左NV，但到頭來Trump痛失賓州都係冇用

有用
去法庭篤到一個州都翻盤

機會極微
睇侵侵入稟好過

JOJO幫手界界BIDEN D票先